中國最高人民法院法官自拍影片發不自殺聲明

中國今（30）日流傳疑似為最高人法法院法官自拍影片，片中提到，他早年審判的案件卷宗竟離奇失蹤，辦公室內的監視器也莫名故障，他將這份影片發給媒體，以保護自己免遭不測，並留下一些證據。（翻攝自微博）

中國今（30）日流傳著疑似為最高法院法官自拍的影片，片中提到，他2003年判的案子，卷證資料竟離奇失蹤，辦公室內的監視器也莫名故障。

綜合媒體報導，中國媒體近日收到一份疑似是中國最高人民法院王林清的自拍影片。影片首先提到，他想透過將這份影片發給各大媒體，以保護自己免遭不測，並留下一些證據。

他提到的案件，是2018年2月份曾被中國中央電視台報導過的陝西榆林凱奇萊公司和西安地質勘查院的合作勘查合同糾紛，2003年他要為此案寫判決書時，發現其中有兩分卷宗消失了，他緊張得四處尋找，卻苦尋不得，只好向程姓庭長報告。程庭長叫他回去找找，他想了想，辦公室門口裝有監視器，想查看看是不是有人把卷宗帶走。

他請庭長幫忙調取監視影片，庭長前往警衛室調錄影帶，回來卻告訴他，監視器壞了。他覺得事有蹊翹，辦公室門口有2支監視器，而且才安裝沒多久，怎麼可能一下就壞了？

這起《合作勘查合同》糾紛是2003年凱奇萊在陝西山區發現蘊藏近20億噸煤的井田，接著，西安地質勘查院單方面中止合約，雙方為了礦區的所有權進行爭奪，爆發糾紛。

最後在2017年，中國最高人民法院判處兩造的《合作勘查合同》仍有效，並要求西安地質勘查院支付凱奇萊違約金1365萬人民幣，凱奇萊不得上訴。

意外死咪得

王林清數年前已患上抑鬱症

精神錯亂之類
再整醫生報告

乜撚野世界，洗咪驚到咁

本來唔使死
依家唔死唔得了

要用另一個有創意方法死

出事個陣:
佢唔係自殺
係獲毛主席召見

中國喎

單案有幾大連法官都搞成咁

拍埋都話你精神病

你條片俾返中國傳媒同冇拍過有乜分別？

王林清拍片前已患上抑鬱症
唔好諗住拍片就冇事
你呃唔到堂堂大國13億子民ge

直接失蹤咪得 中共又唔係未做過 709嗰啲律師都係咁啦

意外 中毒 急病 任揀

岩呀

慘了，本來推落樓乾手淨腳，而家有排捱

世界上第一單自認精神病要開始

你唔自殺咪你屋企人自殺囉
傻豬黎

軟禁又得屈你老貪打靶又得你方真係周你唔到咩

蝗蟈首單自願安樂死

你估一個正常人會拍呢啲片咩?
一定係抑鬱症

有精神病

支那真真正正風土病呀！！！！

哦，共x黨是最大的

黨要臣死 臣不得不死

好明顯佢係有被害妄想症， 唔適宜再擔任法官，應該要送去新疆再教育營好好學習👍

法官已失踪

真係鬼地方

以為咁就唔駛死? 佢唔記得咗劉曉波?

論支那官員的一萬種死法

RIP

黨報: 王兩年前已確診患上精神病

撈到咁嘅身份地位，點講喺中產入面都算係最高嗰浸，但最後都係驚黨驚成咁

中紀委：當事人冒認最高法院法官，在正身意外死亡時盜取其身份，透過易容使容貌極其接近真人，長期在司法系統胡亂辦案，判案，干擾司法運行，對黨和國家影響極大，性質惡劣，情節嚴重，依法判處死刑，剝奪政治權利終身。

以前咪又係清算d乜乜市書記
愈大愈易死

支那難得好官
btw 點解官官法官 著到成個街邊啊叔咁 完全無官威

堂堂法官

中共係以恐懼治國
一層驚一層
咁先「穩定」

影片由王林清本人偽造
影片不能證明王林清沒有患上抑鬱或自殺意向

香港新聞已經完全被中共封鎖

自我審查先最仆街

做到法官都咁傻
係大陸根本走唔甩
唔係自殺死仲有好多意外、天災、急性病...etc
中共要你三更死，誰敢留你到五更

患上精神分裂 其中一個人格患上抑鬱 贏曬